Zo, dat hij ze alleen 's nachts gebruikt, of op een moment dat hij de zijne kan veranderen vorm, ze doen hem even goed; en niemand zal weten dat deze van hem zijn verstopplaats!
Maar, mijn kind, wanhoop niet; deze kennis komt naar hem toe net te laat!
Al zijn schoten maar één worden gesteriliseerd wat hem betreft; en voor de zonsondergang zal dit zo zijn.
Dan heeft hij geen plaats waar hij kan bewegen en verbergen.
Ik heb vanmorgen vertraging opgelopen, dus dat weten we zeker.
744: = is staat er niet meer op het spel voor ons dan voor hem?
Waarom zijn we dan niet eens voorzichtiger dan hem?
Op mijn klok is het een uur en al, als het zo is goed, vriend Arthur en Quincey zijn op weg naar ons.
Vandaag is ons dag, en we moeten zeker gaan, als het langzaam gaat, en geen kans verliezen.
Zie: Er zijn vijf van ons wanneer die afwezigen terugkomen. "
